就到期想轉去hkbn

而家用緊HGC，下個月就到期，想轉去hkbn
因為見到佢話HGC客轉去有得免一年月費
姐係平左成半，平均$79一個月，應該係目前最抵??

係好抵,剩係和記啲客先有咁既offer,我想轉都無

真係抵喎，巴打有無多啲詳情

HKBN香港寬頻

HGC 轉香港寬頻1GB上網半價優惠

TG

Whatsapp: 56010601

歡迎查詢詳情及check覆蓋

優惠至30/6止

講真100MB寬頻$79咁既價錢係好平，真係D電訊商搶客先有呢D價，我見好似要登記左先有

算抵啦~仲送埋mytv super

好抵!!我而家用緊一樣plan比緊百幾蚊一個月..

以家有12個月免費，但唔包電話。有無電話plan介紹

原來係咁,等我登記睇睇先